愈是臭罵《香港人權及民主法案》的權貴 其實就愈是親洋反華

支持大灣區 支持《香港人權及民主法案》 支持特區政府按基本法實現雙普選